one ok rock 演唱會 official youtube stream

六場 show 唔同時間有得睇

正呀

執笠算啦

有冇方法錄低曬佢

lm

搖滾準備

支持下 黃到金既 KOLOR 真正 LIVE 啦 !

one ok rock 就 ... 希望有得重溫 ...

呢個live真係幾正

入坑live

係 由天光唱到唱到天黑
畫面又影得好靚

呢次live 嘅deeper deeper 最癲

人在澳洲睇左今年eyes of the storm嘅live，再睇返橫濱呢場真係好有感觸

點解佢地而家變成咁

而家已經邊咗歐美pop band以前啲歌真係聽一世

let's take it someday 真係好正

好撚高清 正到

Clock Strike

有bd都要睇

好撚好聽

首歌靚到

好正 mighty long fall 算係最後一個全部歌都正嘅concert

佢最高質係咪就係依個演唱會

13年人生x君最高質

18 管弦樂

話係無刪減版 暫時唔覺同bd有咩分別

Mighty Long Fall

Living dolls

deeper deeper正到

我覺得論歌人生x君最高質 但係睇埋個演唱會規模might long fall yokohama都係超高質

be the light

點解仲會開到
唔驚武肺咩

自膠，重播黎

ONE OK ROCK 2014 “Mighty Long Fall at Yokohama Stadium”

2014架呢場

14 年嘅live 嚟
嚟緊每個星期都會喺YouTube steaming 之前嘅live
個時間表可以睇返樓主貼嗰個

heartache acoustic真係好撚正

re:make

正到

最鍾意依首

恋ノアイボウ心ノクピド呢首仲有冇可能有生之年睇到live

正到前列腺液都岀埋

入坑歌

stop ！

everybody no scared

cls 呢三首連住

愈後愈精彩個演唱會

點解我2014年未入OOR坑

其實外國人都係鐘意佢地日本曲風

夜晚一路清workload一路聽，正到痺

完全感覺

我知佢地為個Grammy轉歐美pop
但而家真係成隊band唔同曬
ambition都仲好少少
eyes of the storm真心唔ok
上次去live得the beginning同mighty long fall
連dreamer都冇

依首係咪定番最後一首？ 我聽過佢地3場唔同嘅演唱會最後都係會唱依首

ching係外國睇咗eye of the storm tour?

Sydney
今年3月睇

我入到場驚HIGH到暈低

好似asia tour先會唱多啲舊歌 日本tour最多舊歌

海外live 不嬲都少好多歌
尤其歐美澳得一個鐘

呢個真
2隊support band搞左2.5hrs
oor開始都10點

而家想睇真係去日本先得

一世嘅神曲

咁長既個show
Encore都三首

日本場係長好多
16年去咗渚園場
3點開場6點散場，差唔多唱咗兩個半鐘

好中意以前嘅one ok rock
唔係one ok pop

一直都好遺憾上次喺香港演唱會冇買Souvenirs
好想要佢地d T-shirt 同手帶

下次嘅18年 管弦樂團都超高質
好多舊歌，但改編到好似新歌咁

留名

記得嗰陣條隊真係太長仲要天寒地凍

The beginning

25晚10點再見
一定要睇，正到痺

呢個真係好期待

また来週

J 咗十幾次

好想買番呀

呢場真係正到痴線

下 錯過左邊到有得睇返琴晚場SHOW

無㗎，講明唔留底
記低下次steaming 時間啦
廿五號晚十點呀

好啦 琴晚聽係整左幾首 諗住今朝先睇返 點知無了

有能力就買碟支持下啦 值得買

歐美樂隊唔係好啱我呢啲東洋撚

變咗啲咩 唔係好熟oor

可能都係錢作怪
之前首chaosmyth真係正

星期六香港時間10點？

2016 special live in nagisaen先正
5萬人戶外live
成日幻想香港有日會做到

西九果邊容唔容納到？
或者啟德果邊？

有幸參與到
啲日本人真係癲
超級投入，唔識都玩得好high

Btw 推
就快開始， orchestra 呢場好正
舊歌唱到新歌咁

開始啦

黎囉

好撚正呀屌

欠落

依首超撚好聽 好似冷門D

欠落真係好撚正

好聽過CD

cry out 依個version會唔會太好聽

超好聽

Miss the good old days

還返嗰個長髮卷毛 fing有線紅色咪嘅Taka畀我

依個版本 第一次聽

taka把聲

YOUTUBE好似無人UP依個版本

呢首叫answer is clear
隻single 嘅第三首歌

Toru 好可愛 用大阪腔講野

個Live 得720P好可惜

唔識分咩腔 係咪用詞唔同ONLY

啱啱先知原來有😭

未聽過呢個版本

語尾同重音
佢用大阪腔問題大阪觀眾 叫佢地檢查下嘴邊有無食剩嘅章魚燒 鼻毛有無突出黎

關東人會唔會睇唔起大阪腔

カゲロウ！

個arena喺大阪 所以toru玩膠掛
唔知關東人點諗

唔該ching翻譯

有冇人覺得依個演唱會比較適合坐係度欣賞

YES I AM

好多舊歌！正

唔覺
好想跳

珍寶珠

對比起原版, Orchestra版我覺得克制好多, 雖然都想跳但係可以控制

個場有安排櫈但無人坐

坐低咩都睇唔到

ONE WAY TICKET

段solo

好多歌嘅orchestra版都好好聽

Pierce!!!!

好想知mighty fking long fall orchestra版會變成點

應該係咁多個版本入面最正個個

舊歌屈能到

Taka彈琴個版本都唔錯

睇完依2個星期D replay, 再諗返起eye of the storm

orchestra版嘅pierce不得了

啲高音

竟然用真音爆上去

orchestra版嘅pierce真係好好聽

樓主呢

尾機

樓主開完post
兩個星期無出現過

solo time

依隻垃圾碟都唔知有無聽過10次

段SOLO聽到就黎射

聽到10次都係好野, 我第一次聽都要分2次先聽得完

射咗了

好撚正

wasted nights同grow old die young ok la
stand out fit in一般般
其他就

即係成隻碟最高分得OKAY LAH, 對比起佢地上一隻大碟都係可以話係天同地比

stand out fit in呢個ver 我接受到

超正嘅I was King

I was king

係外國生活過 其實幾有共嗚幾鐘意

I WAS KING 日文版超正

其實I was king 係果堆歌嚟講我比較接受到嘅一隻

上一隻都已經麻麻地
係we are令人印象深刻
仲要多謝18fes ver

以前聽i was king覺得成首歌好能悶
而家呢個版本又覺得唔差

其實舊fans角度去睇ambitions依隻都係一啖砂糖一啖屎

唱黎唱去都個幾句 但唔差

the beginning

所以你話eye of the storm 係幾咁令人失望

the beginning黎啦

fing頭here we go！

同意, 就係因為對住好評一半半嘅ambition都可以有天同地比嘅分別先show到eye of the storm有幾咁令人失望

live版幾好 新歌嚟講

新碟最鐘意係呢首

其實樓主條潛水能以前講過
oor以前既歌係歐美市場玩到爛
所以佢哋唔變就打唔入歐美市場(類似咁上下意思)
睇你哋點睇

依個live 唔stream 4k 真係好可惜

死忠覺得歐美曲風都有高低之分
但eye of the storm 真係麻麻

Headbang time

係聽live先加翻d分

我覺得係依度嘅老fans會希望佢地維持係日本band, 但OOK佢地希望打入國際市場嘅結果

依段

佢地夾band一開頭既目標係想攞格林美獎

とべ 歌え 大阪！

bangbang

爆咪啦

見到d拉小提琴都Headbang 好撚好笑

咩版本都咁適合fing頭

想攞grammy唔轉曲風迎合唔到歐美市場
BMTH玩metalcore玩到咁撚紅都要轉型靠首MANTRA先入到榜
作為fans只係想佢地轉風格得黎都保留到自己風格
唔好變做one ok pop

我個名
我都想佢哋有能力入到

fight the night

所以佢地而家既歌真係睇你點睇
無可避免嘅...

依個真係唔知, 不過well then 我會祝佢地好運, 但係如果佢地繼續出eye of the storm咁嘅貨色, 我聽返D舊碟得嫁啦

抗爭歌

我都真心覺得eye of the storm 無應有嘅水準
even 轉曲風都可以有符合佢哋能力嘅作品

We'll fight fight till we see another day

whatever it takes

其實35xxxv雖然係第一碟玩新風格既碟
但依隻同後兩隻比算係keep到自己風格又溝到d歐美野入去
個平衡攞得幾好
就算好兩極個首paper planes一出個陣比人係咁屌
聽到多又會覺幾正

話咁快encore

都係live救左首垃圾歌

we are

WE ARE!!!!!!

啱呀
聽完album 再聽live 真係差好遠

we are the colours in the dark

仲有change都係

We Are We Are

落差太大姐
不過首歌本身編曲唔差
係同oor本身個風格差太遠接受唔到

BTW 上面SuYuiMoa巴打你個名唔洗刪走中間個名咩

唔啦
因為我未睇過suyuimoa一齊既live
本身今年有機會係台同泰首次睇sumoa既live
多謝中國武漢肺炎 全部都推遲曬

dreamer

個intro

最後了

不知不覺又2個鐘

唔知大家有冇留意之前taka佢地同ed sheeran合作錄音
我覺得新歌有機會仲pop

但係有搵埋masato去所以都好難講

依個Orchestra 版真係心有料到

2014嗰場啲歌正啲，有多啲人生x僕嗰隻碟

人生x僕真係好屈機

完全感覺dreamer好撚正呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

想知究竟歐美飯係咪真係鐘意新碟啲style多啲

21萬人睇
bm都係7萬

好完美

編曲係唔差
只係我接受唔到album 嘅版本
之後loop都係loop live嘅

之前望過BTS 係一百三萬人睇

都可能係抒情歌

69 ，nothing helps

去過英國場 有人好多係因為ambitions同eots先識佢地 但係基本上最high係唱舊歌個d時間

唔好啊啊啊啊啊啊 俾翻d希望我啊啊啊啊

下星期再見

抒情歌有Pierce lv咪ok

私心16年NAGIASAEN個歌單咁多live最正
じぶんRock
カゲロウ
キミシダイ列車

キミシダイ列車 真係好勵志

18 Orchestra 16渚園 14橫濱應該係top3 OOR live
不分先後

5月會播

2年一次
咁下次應該係2020

唔知你地有冇睇Eots Japan tour 睇完live可能先對新歌有返啲興趣 真心首head high既live好撚正

今晚幾點呀 終於得閒睇哂成場

10點啊35xxxv tour個setlist都好正

準備好了

好正

呢場有LIAR

Go on and fuck yourself

屌你！

今日冇咩人

Deeper deeper

好想現場聽一次

我超撚鍾意

有d似劉馬車

Deeper deeper cls

Stuck in the middle

Ryota個時個樣同依家差咁遠

K

真係好撚正

除衫既Ryota

其實佢短頭髮幾靚仔

好聽到

結左婚好少除了

今年已經係第8年了

咪越嚟越pop feel 咁pop係大眾啲嘅

利申呢隻開始無再聽新歌

16渚園好似係佢最後一次除衫

LIAR!!!!

竟然有post討論留定名先

HEY LIAR!!!

依首好完美

個人覺得係成隻album比較少歌常聽
eye of the storm 我都係聽開stand out fit in 同 wasted night

My heart cant take this anymore

係咪得我一個會Loop新碟 grow old die young同head high都唔差呀 live仲好聽d添

toru好似係呢場完左之後暈左

Head high 同push back 都幾正

體力不支送咗入醫院

日文ver

最鐘意係re:make

想一齊開pit

日本場嘅氣氛真係好好

係香港好難

CRY OUT

開一開要抖翻幾日

香港oor concert 觀眾無人哋咁癲
好想去日本睇

肯帶頭開有人會跟
上次都係同兩個fd拉埋身邊d人開

歐美場都唔錯

香港人俾紅館帶壞曬
坐喺到睇

近近地台灣已經好正
屌你老母武肺

香港live文化係咁

Good goodbye 周梓樂
RIP

上次係香港個ambitions tour氣氛幾好呀

最撚憎係拍片阻撚住曬

要有人帶起氣氛先

屌呢個真 拍片真係好on9 同埋邊個真係會翻屋企睇d小兒麻痹片

我覺得影相冇問題
但拍片真係好乞人憎

taka

+1仲有冇機會 可能要飛日本睇

ching驗眼

Dreamer唔係用黎埋尾硬係覺得怪怪地

好多波波

燃到連埋no sacred一齊仲正

wow~oh~oh~

搖滾區應該好啲 個場好多支那人拍片

Answer is bra

Taka:What is this

what is this

笑咗

話時話 依場個暖場嘉賓係21Pilots
唔播埋出黎比人J

If you stand for nothing, you'll fall for anything

this is my decision

Lights up

差d唔記得 日日掛住追反送中新聞

Taka d 控場能力真係好癲

聲畫唔同步既

冇事wo

F5就得

由頭聽緊 live 正好多

哭咗

咁快完架

最後靚到
今日睇唔到成場

會cut架

要等到14號 哭𠹌左

唔用mic hold住全場

仆街...我唔知

唔f5好似冇事

下次記得準時

No la 我冇F5都收咗皮

買bd支持下

有買 album
Concert 貴好多
如果學咗日文都考慮買

one ok pop

一世都鍾意佢哋

較定鬧鐘聽晚睇stream啦喂

散band未

power巴

hi 金魚巴

toruka

cry out

開pit

toru好撚型

紅色頭髮好睇

14年個髮型最型

20秒

重要每年進化

當年睇呢場live第一次同㗎仔玩pit 比人衝擊咗一吓之後衝去廁所嘔 搞到miss咗兩首

而家30

好鍾意live既69

好浪漫

toru

好多人結婚/求婚都用依首

成日ff可以唱俾女朋友聽

live呢個ver更加正

咁多場live最鐘意就係呢場 包括埋個instrumental
亦都係聽完Ambitions 香港場先真正鐘意Ambitions呢隻碟

諗起佢係其他日本場唱錯歌詞

好好笑仲9up左一段出黎

9up到出黎先勁 tomoya仲要忍唔到笑

RYOTA係咪錄依首歌同arvil個妹搞埋一齊

instrumental

Ryota 真係越睇越型

bon voyage
香港場個時得我一個on99咁自己跳

其他人做緊咩

睇唔明taka手勢

I'm not always perfect
But I'm always myself

I was king 最正都係 orchestra version

疫症仲咁多人睇演唱會

同cd版唔一樣既曲調好正
就係因為佢地live版改到仲好聽過cd版 我先開始鐘意呢首碟

番地球啦

因為呢首歌愛上oor

2017年架個演唱會

真 orchestra版直頭係更上一層樓
我忍唔住買埋碟

我覺得佢地差唔多每首既live都好聽過cd版

吓你咩區 我嗰陣玩得好爽喎

就係因為咁每次先值得睇佢地live
就算唔買碟都好live點都會睇一次

聽Rock識聽一定係揀live版

由其J rock

係囉 明明a 區玩得好high

呢個真
好多歌都係聽完live版先開始loop

有呢種live能力既band真係買少見少

屌唔怪得

有冇喺a後面玩大pit

梗係有 有乜玩乜
玩到唔見電話

我個到其實都唔差
個陣bon voyage無人跳係因為taka淨係踎低做321手勢無講野 有啲人唔知做咩
後尾encore其實我後面有個人帶頭好大聲咁哼answer is near

最衰武漢肺炎
依家台灣場我要焗住退飛

taka's power is powerful

支那去到邊都係咁煩
我淨係希望開得翻eye of the storm 演唱會既時候可以少啲支那落黎香港睇

其實呢個係咪佢地live既傳統黎？我去歐洲場encore個時都有人哼

講起呢樣 我eye of the storm japan tour玩到啲手機銀包護照鎖匙四散 要啲㗎仔舉高問係邊個嘅先搵得返

係

係 所有場都係咁玩encore

反而我去渚園場就乜事都無

我自己on9個袋未拉哂拉鍊

渚園 好羨慕

下次帶個貼身腰包著身衫入面喇巴打

The Beginning

一睇ambitions就好感觸
當年隻碟首個發售日咁啱喺日本 排隊做最早買個批
Ambition係我第一場日本睇既ワンオクlive
香港場又玩得好成功 喺機場酒店又超近距離見到到佢哋

巴打人品好高

我正想問

講粗口

邪教

high撚到

摩西分紅海

don't go

話說個documentary有段係場ambitions首隱藏曲 好好聽

ROCK 到癲撚咗

livehouse

我嗰陣時好即興咁買咗日本場飛 我仲記得係星期一買飛同機票 星期五飛 飛之前通咗兩日頂趕功課 睇完live星期日朝早就返香港再趕paper deadline 諗返都覺得好正

青春呀

taka講個段野聽到好感動

Lalalalalalalalalalala ただただ 君を愛してたい

大家記唔記得香港場唱we are前佢地話我地係best of the crowd of this tour so far

35嗰年我form6 第二朝考mock 我po咗上ig比個老師見到 第二朝返學校比人屌

個時同班frd一放學著住校服衝去亞博買goods
去到發現原來好多人都係咁

we are咁多個live版都係呢個最正

dome tour live病住唱加埋英日版歌詞撈埋一齊唱唔係咁好

半個客套說話啦
不過我有去台灣同香港
香港感覺好玩啲

記得！
仲記得 Tour: 你哋好撚正！！！！

咁都有得屌

香港場大家都好識做
期待EOTS 香港場 多得支那肺炎

垃圾中學on99

我無去台灣就唔清楚 不過個陣有人話佢地當時表現仲chur過台灣個陣

定係佢買唔到飛葡萄你炸

呢個個陣聽到有啲嚇親

35xxxv先開始聽J-Rock
嗰陣未完全迷上OOR相逢恨晚

個陣聽錯好撚靜

永遠都係OOR迷

Best one way ticket live ever

真心係幾衝擊性唔係因為佢爆粗(因為佢35xxxv好似都試過)而係佢講得好純正

最正

2010年 我中一就有聽吓oor 但去到2015先迷

因為第2次香港live個氣氛好撚差
個時幾驚佢地唔再黎香港

其實當年唱wherever you are個陣咩事...

喺呢個post講都係引人鬧
但真係對佢地好失望
無曬特色，只係為市場

好似有人暈左？

Btw好開心有post同到oor fans吹下水
之前oor啲post同group 都係喺度屌多
慢慢就冇再睇連登oor post
今次手痕㩒入嚟竟然有水吹

新專黎講其實都同意。。。

我聽到有人wow 之後話求婚

last 完全感覺dreamer

互屌好冇癮

睇下eots Japan live 同聽下佢哋講乜
會有另一番感受

想拎grammy唯有攻歐美市場
但我覺得35xxxv個風格其實幾啱歐美

咁只能夠講我唔同意佢地嘅初心-grammy同食全球大market

A2區個邊有人暈 要人扶走
跟住後面D人又不停推上黎

btw依場D人剩係掛住攞部電話全場錄
新fans多連歌都唔識唱唔識跟
唔好講話開圈pit

我本身都喺個tg grp到 出新歌嗰陣太多人屌 身為死忠既我頂唔順quit咗
我都有睇ed嗰場

35xxxv 同埋 ambitions 我都好鐘意 但係eots真係冇乜邊首覺得正

抗爭歌係 fight the night

其實35真係好撚正

下次見

23號晚約定巴打們

應該話toru本身最初其實只係單純想去到new york見識下
始於隨時間過去人既諗法一定會變
同埋每個人點都唔會想一成不變既

Dome tour再見

個次多支那狗呀 我個fd比後面啲支那逼上黎
原本我地幾個並排一齊無啦啦變左中間夾左兩個係我地中間

最後一個了？

呢個正正就係佢哋展開新一章(eots)既一個諗法

其實跟返35xxxv個風格會好啲

23號渚園

仲有渚園同dome tour

依次開始多支那狗
d支那閪好鍾意逼上黎攞部電話直播放上網
同frd去睇既話一定一手拍跌佢地部電話
屌你老母入黎睇live定拍片啊

但係我覺得佢地d goods越黎越唔靚

今次個袋 頂帽 件外套都正啊

Mosh走佢哋啲機係基本啦

一直想佢地出d好似metallica個類既band tee 著出街都好睇

Ambition Japan Tour嗰啲！件MA-1我而家仲著緊

嗰件ma1真係幾型 巴打

回味緊This is my Budokan?! 個live

我坐位嗰邊跳到地震咁喎

你係咪左手邊坐位我同我個fd有幫手帶頭哼ain

Documentary 有幾首冇收錄落專輯到既都幾好聽 由其是一開波taka自彈自唱嗰首

Oic 嗰陣有啲驚冇人跟 點知嗌一陣竟然嗌到全場一齊嗌 有啲感動

仲tour緊唔會有啦

今晚八點官方youtube有新片！唔知係咪新歌發佈

然後九點有全團四人一齊Insta live

完全在宅dreamer

我究竟睇緊啲乜

笑撚死

正撚到

好得意
最正係Tomoya 玩佢個仔套鼓

今晚渚園

上水啦
之後會不推文，sor

BEST LIVE

渚園我幾鍾意

remake

有冇人都係聲畫唔同步

h

依首正

じぶんROCK

呢個戶外live真係最正

其實企最後係咪已經乜都睇唔到

好羨慕台灣有戶外live

香港有冇可能搞番個似樣嘅

係迪士尼搞

五月天咪搞過

Cry Out！

Believe That Times Is Always Forever

依個live既song list好正

カゲロウ

自定義列車

deeper deeperhead bang

let's take it some day

究竟喺日本睇live會係咩感受

唱喇

準備カゲロウ

究竟有生之年有冇得聽live既カゲロウ

好想去日本睇OOR

聽過orchestra ver

The same as, 正嘢

清唱勁正

點樣可以叫到咁尖

完咗喇？趕唔切翻屋企

我當時差唔多9成望mon

Nobody’s home

仲有3首半

mfs細佬果首home都好正

細佬武道館LIVE版真係聽到心痛

半首都唱唔到

完全感覚dreamer

msf啲歌都好正

就算屋企有哂啲碟 都好期待

細佬新碟封面

開始了 準備

埋位

得720p

第一首就咁正

未完成

Tun後啲睇

巨蛋場冇得開pit

Cry out

呢首live嘅bass好正

Go go go

原來呢度有one ok rock post！！
lm！

最後一場stream喇

聽唔明佢地講咩

係囉
（仲要最後一場先見到呢個po

成長錄

内秘心書

回憶殺

Tomoya

難得嘅tomoya solo

tomoya真係好勁 好鐘意睇taking off tomoya視角嗰條片

好好聽

突然間停個下

我都係
真係想佢出多啲類似嘅片
想睇tomoya 打鼓

SKYFALL

黎喇 skyfall

Skyfall

Masato

我睇片都差d暈低

佢哋咁friend應該唔難啦

咁遠水路去唱一首歌又難啲嘅

Change

真係唔識欣賞

same

係唔記得歌詞嗰度幾好笑

Dreamerrrrrr

Last

最後喇

We are
Live 真係無敵

We are

咁就完咗

仲有

taiwan no.1

睇完即刻想買返齊演唱會D Blu-ray
仲差5隻 要1900蚊
好窮

後段有首歌taka入個吓唱咗一句，搞耳機又睇下枝mic，望返轉頭fuck出嚟

I couldn't go to their concert and neither could Jason and his sister. I didn't attend their concert nor their masterclass because I got work to do. Susannah didn't attend their concert, nor did she go to their masterclass because she has so much work to do that she couldn't make it. They invited us to their party next weekend but I can't make it because of work and neither can Shirley. I couldn't attend their house party last month and Celine and John couldn't either. I didn't attend their party last month, nor during I attend their concert. Shirley, Celine, Jason and I went to neither their concert, masterclass nor parties.

Joey Yung and I attended neither their concert, masterclass nor party because we got work to do. We couldn't make and nor could Andy Lau. Andy Lau couldn't go to their party, neither could he attend their masterclass. Neither Joey, Andy nor I went to their party.

我都係唯有揀黎買

Ching 你冇事啊嘛？

仲有佢碌落地嗰啲蝦碌嘢都好好笑